覺唔覺呢個台灣YOUTUBER對眼好仁...

是

又要打j

頭髮太長唔合格

牙hook岩唔岩樓豬

對眼好似想引人同佢交媾咁

牙hook做FD應該幾好玩
佢睇落好似幾好人

眼射

巧想同佢深daau旅行

想同佢深度交流一下台港文化
搭起港台友好的橋樑

對眼有d ah gi feel

老闆發生咩事 口味唔多似平時

Who

定延

定延正好多

下 㭍到

對眼無用可以捐俾有需要既朋友

唔係定延 失望

Yj以前都幾好
呢排個樣愈黎愈俗